<<<<<<< HEAD
[Intro: Taehyun, 
Yeonjun
]
=======
[Intro: Taehyun, Yeonjun]
>>>>>>> master
Ah-ah, ah-ah
Ah-ah, ah-ah, ah-ah
We lost the summer, hmm, mm
Ah-ah, ah-ah
Ah-ah, ah, ah

<<<<<<< HEAD
[Verse 1: Huening Kai, 
Taehyun
]
Dallideon chukguhwa sikkeureoun yeolgideul (neowa)
Nanwo mollae deureotdeon nae earphone-eun (ijen naman)
Yuhaenghan norae, gyosil an konseoteu
 (but now)
We lost the sunset, now don't know what to do

[Pre-Chorus: Soobin, 
Beomgyu
]
=======
[Verse 1: Huening Kai, Taehyun]
Dallideon chukguhwa sikkeureoun yeolgideul (neowa)
Nanwo mollae deureotdeon nae earphone-eun (ijen naman)
Yuhaenghan norae, gyosil an konseoteu (but now)
We lost the sunset, now don't know what to do

[Pre-Chorus: Soobin, Beomgyu]
>>>>>>> master
Nae dallyeok wi first day
Dwi sumaneun first day
Kkeuchi eomneun sam-wol il-irui jeonyeoge
Nan namgyeojyeo isseo
Nae ’White Day' imi wasted
Keep lovesick, no vaccine
Nalssirеul ireobeorin uri sigyen
Gyеoureseo meomchwo seo isseo

<<<<<<< HEAD
[Chorus: Huening Kai, 
Yeonjun
]
=======
[Chorus: Huening Kai, Yeonjun]
>>>>>>> master
'Cause we lost the summer
When we lost each other
Naui gyejeoreul dollyeojwo
Oh, it’s all gone
Yeongwonhan winter
Now I just miss ya
Uril dollyeojwo
Oh, it's all gone
We lost the summer

<<<<<<< HEAD
[Post-Chorus: Taehyun, 
Soobin
, 
Huening Kai
, 
Yeonjun
, *Beomgyu*]
=======
[Post-Chorus: Taehyun, Soobin, Huening Kai, Yeonjun, *Beomgyu*]
>>>>>>> master
Haru iteul, iljuil tto han dal, il nyeoneul (oh oh)
Na hollo geotgo isseo seotun i jejarigeoreum
We lost the summer
Angmong gateun han jureul tto han dal, il nyeoneul
*Neol dasi bogo sipeo binnadeon uriui yeoreum*
<<<<<<< HEAD
Long gone, 
we lost the summer

[Verse 2: Taehyun, 
Soobin
]
Danideon café-ui muni kkwak jamgigo (and how)
Hansumeul sumgyeo gapgapan mask dwiro (yeogi nama)
Pyojeongi eomneun nae eolguri sirheo
 (you know)
You was my sunset, I wanna make it work

[Pre-Chorus: Yeonjun, 
Beomgyu
]
=======
Long gone, we lost the summer

[Verse 2: Taehyun, Soobin]
Danideon café-ui muni kkwak jamgigo (and how)
Hansumeul sumgyeo gapgapan mask dwiro (yeogi nama)
Pyojeongi eomneun nae eolguri sirheo (you know)
You was my sunset, I wanna make it work

[Pre-Chorus: Yeonjun, Beomgyu]
>>>>>>> master
Nae dallyeok wi first day
Dwi sumaneun first day
Kkeuchi eomneun sam-wol il-irui jeonyeoge
Nan namgyeojyeo isseo
Geu yeongwonhan banghagi
Banbokdoeneun achim
Nalssireul ireobeorin uri sigyen
Gyeoureseo meomchwo seo isseo

<<<<<<< HEAD
[Chorus: Taehyun, 
Huening Kai
]
=======
[Chorus: Taehyun, Huening Kai]
>>>>>>> master
'Cause we lost the summer
When we lost each other
Naui gyejeoreul dollyeojwo
Oh, it's all gone
Yeongwonhan winter
Now I just miss ya
Uril dollyeojwo
Oh, it's all gone
We lost the summer

<<<<<<< HEAD
[Bridge: Taehyun, (Beomgyu) 
Soobin, (Huening Kai)
, 
Yeonjun
]
=======
[Bridge: Taehyun, (Beomgyu) Soobin, (Huening Kai), Yeonjun]
>>>>>>> master
Hot summer time (uriga)
Baratdeon nal (geujeo pyeongbeomhan)
Yeoreumui na (yeoreumui neo)
Can't we go back
Hot summer time (summer time)
Sarajiji ma (jigeum dallyeoga)
Neoreul chaja (uril itji ma)

<<<<<<< HEAD
[Chorus: Yeonjun, 
Huening Kai
, 
Taehyun
]
'Cause we lost the summer (
the summer
)
When we lost each other
Naui gyejeoreul dollyeojwo (
Each other
)
Oh, it's all gone (
Oh
)
Yeongwonhan winter
 (
yeongwonhan winter
)
Now I just miss ya
 (
miss ya
)
Uril dollyeojwo
 (
jwo
)
Oh, it’s all gone
We lost the summer
 (
We lost the summer
)

[Post-Chorus: Taehyun, 
Soobin
, 
Beomgyu
, 
Yeonjun
, *Huening Kai*]
Haru iteul, iljuil tto han dal, il nyeoneul (oh oh, 
ah ah
)
Na hollo geotgo isseo seotun i jejarigeoreum
 (
jejarigeoreum
)
We lost the summer
 (we lost the summer)
Angmong gateun han jureul tto han dal, il nyeoneul
 (oh oh)
*Neol dasi bogo sipeo binnadeon uriui yeoreum* (binnadeon uriui yeoreum)
Long gone, 
we lost the summer
=======
[Chorus: Yeonjun, Huening Kai, Taehyun]
'Cause we lost the summer (the summer)
When we lost each other
Naui gyejeoreul dollyeojwo (Each other)
Oh, it's all gone (Oh)
Yeongwonhan winter (yeongwonhan winter)
Now I just miss ya (miss ya)
Uril dollyeojwo (jwo)
Oh, it’s all gone
We lost the summer (We lost the summer)

[Post-Chorus: Taehyun, Soobin, Beomgyu, Yeonjun, *Huening Kai*]
Haru iteul, iljuil tto han dal, il nyeoneul (oh oh, ah ah)
Na hollo geotgo isseo seotun i jejarigeoreum (jejarigeoreum)
We lost the summer (we lost the summer)
Angmong gateun han jureul tto han dal, il nyeoneul (oh oh)
*Neol dasi bogo sipeo binnadeon uriui yeoreum* (binnadeon uriui yeoreum)
Long gone, we lost the summer
>>>>>>> master
